大家如果有玩fiveM，小心呢兩個玩家

fiveM玩家 Ricky 九叔
Discord ID:RickyTang#0978 九叔#4208
本身係彌敦道玩，玩得好地地，去人地搞事，去賭場賭輸錢賴皮，唔還錢。
如果大家有玩fiveM，而server有賭場插件或任何有關賭博，請注意呢兩個人。

小朋友 嘈交還嘈交 人地賭場數都未識計 你學人開post公審仲要爆埋ser名 呢期你最紅啦 p牌仔

2個垃圾玩埋啲垃圾game污染遊戲台
一個p牌仔一個六位數id